地捫西梅汁通便秘果然明不虛傳。。。

一點幾嗰陣飲完半lit，三點鐘開始嚟料
屙咗4次，個肚到而家仲搞緊

我試過
係放假前一日飲
一次飲晒成支
等咗2個鐘先嚟料
一開頭係屙水
之後慢慢屙爛嘅
再之後就冇印象

btw屙爛嘅係咪正常

應該正常，但係身體都有大量水份流失，要飲返多d水去補充
好似係，中學冇讀bio

係唔係都飲啦

試過隊左支普通樽裝野飲size既西梅汁
但完全冇料到

可能買錯左唔係地捫

下面哩隻

成支野其實係西梅味瀉藥

你個名

留名等睇時間表

個肚不停故lu故lu故lu故lu。。。。

之前生痔瘡, 屙屎果時痛撚死, 想飲D西梅汁幫手, 係上面幅圖果隻, 初頭OK既,每日飲幾啖, 但飲飲下就冇乜效力

屙撚到。。個肚又脹住脹住，好唔舒服

我就飲開Sun ray 蛇既

啱啱屙到成個水面都係爛屎

淨係第一次fea Fea 聲
之後飲都唔work

以為你屙到暈左

屙咗9次，而家個肚終於好似平靜落嚟

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我都以為侵侵痾到斷撚咗片

我試過飲到屙水要食正露丸

摩

打

飲過一次，即肚屙
以後唔敢飲